屌viutv都開返個新聞台啦，係街見到啲鋪頭全部播住cctvb

日日比cctvb洗腦

冇得開，得兩條channel，cctvb有五條